男朋友成日係我面前讚其他女

一時又話A大波，一時又話B靚女
轉過頭就話我又平胸又肥
仲講過我唔係佢最靚嘅女朋友(我夠知我唔靚)
一開頭以為係想我呷醋喇
到我真係嬲佢就覺得我小氣
到底佢係想點

佢都唔係靚仔，但我完全冇話過佢醜之類
既然大家都唔係樣子動人，點解要傷害大家呢？

同佢講啦 同我地講冇意思

佢唔覺咁講會hurt你咩

講過 佢就係當時氹一氹就算
話咩我嬲/呷醋個樣好qq

感情問題我一律建議分手

抵啦
人地擺明撚鳩你
你仲要成隻狗咁痴埋去

我真係唔知
一開頭直係有唔開心過
我仲以為係我玻璃心(佢都覺得係我玻璃心)
但呢家真係好無奈

分手啦 一齊落去冇意思

又肥又平，絲打有咩解釋

呢d人佢以為你冇反應唔介意咁就會食住上，變本加厲。

係要扯火佢先會知咩事

其實一個男仔 係咁問個女仔邊條女正唔正 係咪都一定唔中意條女 先會係佢面前提其他女

佢都係講事實啫

平唔解釋，冇得解釋
肥就…我唔係瘦，但唔係肥

扯過，然後搞到好似我係開唔起玩笑嘅人

但成日係自己條女面前講其他女有意思咩

屌 我都覺
然後有一次我開玩笑話佢撚我
佢嬲咗我

Po張相睇下有幾平

喂呀 人地好無奈好sad㗎
咪騷擾我

飛左佢 我接手

暫時仲鐘意佢

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎
真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛慕她

感建分

胸肥肚仔好平

咁樣我會充滿自信
呢家係小肚肚小小胸

麥浚龍？

通常我見到男女關係有問題
我一律建議分手

多謝你唔係比三個字同埋嗰張狗仔圖我

ya 佢將你變成想像中的她

飛左佢

幾高
幾重
咩cup

分手啦 一個男仔係鐘意一個女仔 唔會拎呢d野黎開玩笑

真係咁咩？姐係我係某人嘅代替品？

168 50到60kg

唔鍾意就散
就係咁簡單

有冇實數

有諗過係咪佢大男人 想我冇自尊心一味純拜佢

明顯覺得你襯佢唔起先會咁講

當你肉便器咋

你係佢面前讚返其他男仔又大隻又靚仔

吓 咁佢做咩一開頭要去溝我

自己唔鍾意咁樣 所以唔想對翻佢咁樣
不過好似試過一次
然後佢話佢冇呷醋
但啲語氣一聽就知佢呷醋

我唔愛最好既野 我愛既係你

作為一個毒撚

冇 你當60

所以就一直攞我同其他女比較？

不過佢成日都攞自己同其他仔比較
明明我乜都冇講過

屌住先

佢都唔顧你感受
得你咁為佢著想有咩用

咁唔比佢屌呢

真心分手
最撚憎啲男人成日踩自己女朋友
咁唔滿意又一齊dklm

佢好似成日都覺得係我冇理佢到感受 而佢有理我感受
我又驚其實冇理另一半感受嘅係我
係我以為我自己成日有諗到佢感受
sorry for 1999

你都唔會想跟呢d男仔一世 自己諗下之後分手定繼續一齊

之前一開頭真係會諗我係咪真係咁差
依家反而會諗 咁點解佢唔溝第二個
日日就話自己啲女仔fd有幾好有幾好

之前試過有一次鬧交，因為真係太唔開心我一直喺度喊
然後我叫佢都表達係佢自己，溝通下
然後佢唔肯
話因為佢啲ex同佢根本就冇溝通過，佢又肯溝通就冇結果，話決定遷就晒我
就算我講咗話 咁你唔講我點知你諗乜，話唔定我都有問題之類
佢淨係答我 講完都冇用唔會有結果

再隔一排之後 ，唔知講緊乜，然後佢話佢係認真同諗住行落去

唔係假膠 發完爛炸都無改善 真係可以分手

依家上咗熱門，其實都有啲驚佢會睇到，然後佢爆翻我計
有啲咁嘅諗法我都覺得我自己好弱雞

分手

唔騷擾你就唔係連登啦

我就係人版 根本佢就係鐘意淫閪 睇我唔起
笠咗成年帽 手已分

肥

我都有啲咁覺得，因為佢成日都有意無意話處女點處女點

咁其實佢有咩目的咁做有咩意思

係 又話好難搞 試好耐先得
講到尾係嫌麻煩 屌臭雞咪唔使氹

一律建議

Try it

不嬲都係咁

你男朋友有少少幼稚 不過加油啦

雖然真係有啲心淡，但知自己仲鐘意
我諗佢都應該係鍾意我嘅

一齊咗幾耐？

半年

屌我男朋友都係 但佢唔係讚其他女而係話我唔好睇唔靚 一開始我都無野但佢有次講到我嬲 我果次好認真好嬲甘講甘算啦 你搵個靚女一齊唔好同我呢個樣衰一齊算
之後佢就算講都會一句起二句止
絲打可以試下

其實我有咁講過 但冇用
下次都係照講

要好認真比佢feel到你係好反感佢甘講 如果唔係佢只會繼續甘樣以為你唔介意。但如果你試過都甘可以講返佢轉頭 比佢知道人係有感受係會唔開心 甘樣都無用你直接比呢個po佢睇

如果讚人地叻女又點計

佢死要面都唔知點樣講先可以顧到佢面子

如果真係才華/能力上嘅都冇咩嘅

點解 咁會令我覺得自己好蠢好平凡

人人都有獨特嘅地方嘅 咁自己技不如人就係技不如人
其餘一直諗自己有邊度比唔上人
不如去改進下自己 或者將自己較好的一面放大

頹呀 好頹呀

不過我係唔明點解另一半可以成日批評我

你男朋友覺得自己值得更好掛 唔知足咯

你响佢面前讚其他仔又睇吓佢咩反應

我係你嘅話我即刻發脾氣 走人

你男朋幾歲啊咁幼稚
先唔講佢係咪真係咁愛你
咁講嘢係咪覺得自己好好笑
完全唔尊重你囉

唉 我唔鐘意咁樣
好似小學雞咁

應該唔似係 佢成日都覺得佢自己唔好
然後我有諗過係咪佢覺得自己太唔好所以都打算睇得我唔好
等佢大男人自尊心好過啲
Sorry for1999

20幾
的確有時有嘢得佢先明有咩好笑
不過我都會係咁 人人笑點不同又冇乜嘢

漏咗冇覆你
佢上次試過係我碌ig個陣忽然之間話：「咦，呢個幾靚女喎」

試試真嬲

作為佢條女 係一定唔比講
比我會嬲 如果唔係讚明星

講咁多野最後咪又你比佢屌，你自己揀架喎

以為我女朋友開Post
嚇左嚇

俾啲提議你又唔做 想做又話要顧佢面子
都唔怪得你禁樣俾佢食住
你自己諗下啦 20歲唔細啦
唔啱咪換囉 唔想換咪試下人地俾你啲方法
下下受氣俾你條仔撚
禁既仔我一齊一個月都嫌多

肥就肥啦屌

出轉旺角食餐飯 短短四個鐘 不下十次同我講 「果條女幾靚喎」「頭先條女幾靚」。。。心很累 全晚讚我嘅說話都冇咁多
Ok 有靚女 所以呢？ 我見到靚仔都唔會逐個話你知啦 我覺得係基本尊重 佢就覺得只係同我分享下no big deal 有冇巴打可以解答乜心態
已經嘈過幾次 心很累 唔想再嘈

屌爆佢個老母然後分手
呢啲on9仔咪出嚟害人 基本尊重都唔識

有冇諗過瘦下身/化濃妝
有時有d改變會好d

嬲到喊晒都仲係咁

咁又冇比佢屌喎…

你做咩成日批評佢

因為曾經真係有爆過計，最後好似搞到我係好小氣嘅人…

睇嚟係男朋友通病…好多絲都話佢都有試過

一直瘦緊已輕了5kg

但佢打重心底認為佢好識同女仔相處
居然有試過用食鹽多過我食米嘅態度講點拍拖

感謝各位回應
都係時候真係要面對下現實
一直被動地扣佢分 將大家關係倒數
仲一直為佢諗藉口
同大家抒發完一輪發現都係咪再晒時間好啲
或者真係結束對關係對大家都好
原本見到佢失業幾個月搞到個人頹晒 我都好心痛又幫佢唔到
一直心思思想佢搵到份工 穩定咗再算
等佢冇咁多嘢一齊煩
但到佢搵到呢家都慢慢開始穩定嘅時候又想用其他藉口幫佢
可能佢啲ex全部都好大度喇 可能係我又成日玻璃心 掂一掂就碎
瞓醒後真係發現唔好再拖
其餘再幫佢搵藉口不如搵其他會珍惜我嘅人

死gay佬

我係胖虎 你想做小夫？

佢on9完未 明知你介意就應該要改

喊到流晒鼻涕勁樣衰先正

佢係大過我 亦到拍拖經驗豐富過我好多
一開頭佢張糖紙包裝得好靚
可能係佢好面子 表面嘢永遠做足
一開始同我講好大占有慾又鐘意浪漫
一開始同我食飯試過幫我扎辮
到真係拍拖幾過月後就開始有真面目
呃過自己可能係熟咗 對住自己唔洗扮到好好
冇諗過其實係我太弱雞仲on9到幫佢講好說話
既然同過咁多女拍拖又冇好結果
(我知佢同大部分ex嘅嘢，因為一開頭都係當佢係朋友傾咗好多)
我以為我可以試下做一個100分嘅女朋友等佢定性
真係做偉大角色奉獻全部愛都唔得掂
男人都係咪比飽飯佢食

口水鼻涕都流晒出嚟
隔住個電話都知我真係崩潰嘅程度
下世決定做個男人去溝我呢type女

想引你注意咋掛
幼稚

都有啲似

反而覺得
你男友覺得自己襯唔起你
所以踩低你而令自己心理平衡d
係d自尊/自信心低ge人會有咁ge情況

咁睇唔開呀
早到你丫

我都有咁嘅感覺
因為識親我同佢嘅人都問我做咩揀佢 話佢執到
而呢點佢都知
所以我先日會讚下佢，直接同佢講淨係鐘意佢，同佢相處好開心
但佢唔領情仲變本加厲我都冇辦法了

我都想拉闊啲睇

講真我知我呢一刻仲鐘意佢
但理性嘅我唔想再幫佢諗藉口了

散啦係咁踩你 好似你執到寶咁
佢當你草咋

一樣諗法，無撚用架

記得佢之前曾經有講過佢都有好大付出
例如 會陪我食飯 傾吓電話 送我返屋企等
然後我就心諗 乜唔係普通男女朋友都會做嘅咩…

我同佢都知係講吓笑 又會同我一齊𥄫女

點解好似睇過呢篇野

嘩，佢講到自己咁偉大
勸你快少少走 自私到出汁

一兩次可以係講笑
但每日都一兩次心裏面真係唔好受

可能係男朋友通病？

打算走了
放過自己好過了
下個更可愛

你顅佢面甘邊個體諒你？

你男朋友係咪嗰啲死毒男或第一次拍拖?

分得，呢種人對你既心理健康影響極差。除非佢改，如果唔係分手係遲早既事（除非你好鍾意咁既相處模式啦...）
A0，純屬個人意見，深受雙重標準既人受害。要睇番你自己既真實情況

我有個frd條仔就係咁 成日踩佢屌佢蠢 連著衫穿搭都要跟佢條仔口味

自卑feel，所以覺得自己+自己條女都比唔上人

加油

好難頂

分得啦依啲
幼稚

佢唔愛你

可能係掛

最後佢箍煲承諾我話對我好啲
我衰咗了

我覺得佢唔係唔愛我，但佢愛佢自己多啲